{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033115",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "온천천 탕비실"
    },
    "text": "こんにちは:) カフェ湯沸室です。 良い1日を ~\n- 営業時間:毎日12:00~21:00\n- メニュー:モカナッツ、6,000ウォン/抹茶クリームタンビシル、6,000ウォン/メルティングスノー、6,500ウォン/ココナッツスムージーコーヒー、6,500ウォン/タラミス(タンビシルティラミス)、7,000ウォン/エッグタルト,2,500ウォン/生グレープフルーツエイド、6,500ウォン/プレーンフィナンシェ、2,000ウォン/チョコタン、6,000ウォンです",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはモカナッツ、抹茶クリームタンビシル、メルティングスノー、ココナッツスムージーコーヒー、タラミス(タンビシルティラミス)、エッグタルト、生グレープフルーツエイド、プレーンフィナンシェ、チョコタンがあります。"
        },
        {
            "question": "モカナッツの値段はいくらですか？",
            "answer": "モカナッツの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶クリームタンビシルの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶クリームタンビシルの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メルティングスノーの値段はいくらですか？",
            "answer": "メルティングスノーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツスムージーコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツスムージーコーヒーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タラミス(タンビシルティラミス)の値段はいくらですか？",
            "answer": "タラミス(タンビシルティラミス)の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生グレープフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "生グレープフルーツエイドの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンフィナンシェの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコタンの値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 420
    }
}